\noindent{
	本章节包含以下内容：\\[14pt]
	$\Rightarrow$ 企业版产品简介 \\[12pt]
	$\Rightarrow$ 企业版WEB产品（参见章节\ref{sec:inst_web}）\\[12pt]
	$\Rightarrow$ 企业版APP产品（参见章节\ref{sec:inst_app}）\\[12pt]
	$\Rightarrow$ 企业版微信服务号（参见章节\ref{sec:inst_wx}）\\[12pt]
	$\Rightarrow$ 企业版H5产品（参见章节\ref{sec:inst_h5}）\\[12pt]
}

企业版是汇添富推出的面向企业客户的投资理财平台。向企业客户提供货币基金、专户理财和基金产品，企业客户通过互联网线上的方式在企业版注册、认购、申购、赎回、查看资产等功能。\par

企业版产品包括了WEB、APP、H5、微信服务号，其中WEB和APP是企业版核心产品，H5和微信服务号是辅助产品。WEB和APP提供完整的功能，包括新用户注册、登录、查看产品、申认购产品、查看资产等功能。H5和微信服务号提供部分功能，诸如登录、查看资产等功能。\par

企业版不同的产品具备了不同的功能集合，在不同的场景下向客户提供及时需要的解决方案，因此我们需要对不同的产品有不同的定位，面向不同的用户群体，所以在功能设计上有不同的侧重点。\par

具体的产品定位、目标用户、功能设计，可以参考如下的列表。\par

%  表格1：产品功能表
\begin{table}[htbp]
\caption{产品定位及其目标用户}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}}lccc}
	\toprule  %--------------------------------------------------------------------------------------
	企业版产品      & 产品定位                  & 目标用户                    & 产品功能           \\
	\midrule  %--------------------------------------------------------------------------------------
    企业版WEB       & 核心产品   & \tabincell{c}{业务人员\\财务总监\\老板}   & 交易、查看、产品、内容 \\
    %\hline
    企业版APP       & 核心产品   & \tabincell{c}{财务总监\\老板\\业务人员}   & 交易、查看、产品、内容 \\
    %\hline
    企业版H5        & 辅助产品   & \tabincell{c}{业务人员\\财务经理}         & 查看、产品、推荐、活动 \\
    %\hline
    企业版微信服务号 & 辅助产品   & \tabincell{c}{业务人员}                  & 查看、推送、推荐、活动   \\
	\bottomrule %------------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular*}
\end{table}

关于业务人员\footnote{指具体业务操作人员包括经办员、复核员和高级用户}、财务总监\footnote{具体的投资的决策者}、老板\footnote{公司负责人对投资有决定权}，参见对其的备注描述。企业版需要通过产品的展示、推荐内容、活动内容向投资决策者传递投资产品的信息，主要的产品渠道是APP、微信服务号以及企业版WEB。同时，向具体的业务人员提供产品渠道用于购买赎回产品。\par